白登當「總統」第一天即面臨被彈劾：「我們不能讓罪犯坐在總統的位置上」

共和黨眾議員將提出彈劾拜登議案

格林1月13日晚，在美國媒體Newsmax的凱利（Greg Kelly）播報的晚間新聞上宣布了這一消息。

眾議員格林告訴凱利：「我們不能有個願意在總統職位上濫用職權的，容易被外國政府，比如中國能源公司、烏克蘭能源公司收買的美國總統。因此，1月21日，我將提出對拜登的彈劾案。」

但凱利以「魔鬼代言人」的身份反問格林，您是一位剛當選的眾議員，在議會裡無權無勢，而且共和黨在眾議院裡還是少數派，您覺得彈劾可行嗎？或者只是做個象徵性的樣子？

對此，格林重申不能讓罪犯當總統，她說：「美國人民需要希望，他們需要知道，國會中有共和黨人願意站出來為他們而戰，無論他們是少數派，無論與我們、或我、或國會中的任何人有任何分歧，都要追究責任。拜登在電話中記錄在案，說如果不按他的方式與他兒子亨特達成這些協議，他將扣留數十億美元的外國援助，而且亨特的筆記本電腦正在被調查，他被中國共產黨的能源公司收買和支付了數百萬美元，這對我們國家是一個危險的威脅，因為我們有一個人將擔任總統職位，但他又如此容易濫用職權，因為已經有濫用權力的記錄。」

凱利又問，如果您格林發起彈劾案，這在一年內，美國就有三次彈劾總統的記錄了，是不是可以有別的選擇？

格林表示她不這麼認為，她說：「我們不要讓罪犯坐在總統的位置上，甚至是賀錦麗也不應在那個（副總統）職位上。她在社交媒體上分享了明尼蘇達州自由基金的保釋金鍊接，要求人們捐款以保釋罪犯。這些罪犯都是攻擊過小企業、燒燬了城市、襲擊了警察。需要追究這些人責任。共和黨在這方面還不夠強大，所以現在是時候知道，他們是否想要降低彈劾的標準。」

格林在少數黨領袖麥卡錫的主持下宣誓就職成為眾議員。（圖片來源：公有領域/維基百科）

由一開始我就覺得個女猩猩先係佢地想做總統嘅人選...

美總死或被退副總係混種力架果件頂上

再順序下個係佩婆做副或座正

正是

但凱利以「魔鬼代言人」的身份反問格林，您是一位剛當選的眾議員，在議會裡無權無勢，而且共和黨在眾議院裡還是少數派，您覺得彈劾可行嗎？或者只是做個象徵性的樣子？

on9
民主黨係參議院有2/3咩？
一日到黑話彈劾侵，彈劾條毛

from Sidney Powell tg

急到等佢死都唔得

根本唔關過唔過2/3事
人地係民選議員，有權咁樣做
都未正式提出彈劾，就出黎恐嚇人地
仲惡過共產黨

biden is NOT only a criminal but ALSO a paedophile